輕小說 漫畫 動漫 有是但一樣就入嚟啦

輕小說 漫畫 動漫
想問下你哋 會比較鍾意邊一類
利申: 假如套作品我好鍾意 盡量三個都睇曬

剩睇輕小說唔得
因為腦入面無畫面 唔知d 主角咩樣
d 名都好難記

通常漫畫同動畫
之前完左一季追睇小說

輕小說有插圖

輕小說有角色插圖

動漫即係動畫定漫畫

動畫

睇小說為主 漫畫 動畫 得明先睇

輕小說多元化d
宜家d 動/漫好多都係輕小說改..
通常都好少睇晒三樣
好睇既就追左小說
唔好睇就可能動漫已放棄

試過好多年前買本輕小說.....星界的戰旗
之後十年後行過見到有新本新野以為新書
點知DLLM 轉左代理定出身版本個章數同我十年前買既一能樣

小弟覺得 輕小說腦部都幾好 然後睇漫畫 再睇埋動漫 三樣嘢都支持 晚晚對部作品會越來越深

深刻

火影忍者

通常
動畫-->記人物
漫畫-->睇詳細解說
輕小說-->如果真係好睇就會追

好少有作品出左動畫係無失望
當然我都明白小說>動漫化>周邊化係好多作家嘅唯願

我覺得clamp大媽嘅作品都係高水平作品
動畫通常都無崩

動畫>漫畫>galgame>輕小說
我軌跡係咁，因為鍾意嘅劇本家都有轉向輕小嘅趨勢...

小弟 迷咗 都唔知算唔算舊作品 為美好世界獻上祝福 我去睇完動漫之後 好鍾意佢嘅風格 而家準備網購第六本

係呢你哋 有冇話特別鍾意邊一套

宜家d 動畫製作outsource晒比大陸
無得搞

如果分開嚟講水平
動畫>=<漫畫>>>輕小說=毒瘤

如果套作品原作係輕小說
動畫>=<漫畫>輕小說=毒瘤

如果套作品原作係漫畫
動畫>=<漫畫>輕小說

如果套作品原作係動畫
動畫>>>漫畫>輕小說

還有game

講真都係睇返你係咪都係鍾意嗰套作品

唔熟遊戲 靜係睇過air呢套原作係遊戲嘅動畫
做rearrangement應該會係咁:

動畫>=<遊戲>=<漫畫>>>輕小說=毒瘤

動畫>=小說>>>>>漫畫
成日覺得漫畫花lee碌唔知睇緊乜

邊個原作就睇邊個

動畫=game > 漫畫=輕小說